究竟英格蘭世界排名第四係點嚟

係咪世界盃靚線入左四強 最後梗頸四
所以世界排名就第四？

如果唔係 呢隊垃圾憑咩第四
後防派膠派到1:1 變 3:1

真係笑撚到瞓唔到...

世界盃四強 歐國聯四強

排名既野就算9數啦
提子7
瑞士8
荷蘭16
呢3隊唔通有任何一隊廢得過英撚咩

提子7係因為早前好彩執左個歐國盃
真正實力20以外就差唔多

但提子有真球王牙朗喎 點會第20

因為雲加

其他人廢，艾達廢到
一人carry

曹星如當年夠排世界第一

排名同實力不嬲都有滯後

前幾年荷蘭柒成點咁快就唔記得？

最緊要後面 team 人

咁阿根廷應該排第幾？

瑞士同英撚未55波

咪搞笑啦

世界杯佢贏果D 咩隊

走線入四強仲有好多英撚吹奏先好笑

嚇到個日本仔增磅避戰

on99
數20隊近期勁過提子既黎聽下

冰島都贏唔到啦

西班牙德國咁勁咪試下拎四強囉

巴拿馬呢？

多謝修夫基喇
條中場排咩人都係廢

修夫基
最鐘意用kane, alli, dier, rose, winks